{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 파크뷰테라스"
    },
    "text": "全客室はメゾネットタイプで、インダクションやドラム式洗濯機などのアメニティが完備されています。 客室の中から雲亭湖公園と一山の夕日を鑑賞できるテラスがあります。 パーティールーム、読書ルーム、ペット同伴ルームなど様々なスイートルームデザインが体験できます。 客室はすべて禁煙客室で、喫煙はペナルティ料金が発生します。 出車前は駐車料金をフロントやポンキで精算する必要があります。 スーペリア、1段ベッドルーム、デラックス、ファミリー4人ルームなど、様々な客室タイプがあり、電気自動車の充電も可能です。 ペットの同伴入室はコニールームでのみ確認でき、一般客室へのペットの同伴入室は絶対禁止です。 人数の追加は2名基準であり、1名追加ごとに15,000ウォンの費用が当日現地にて決済されます。 最大3人まで可能で、7歳以上は人数に含まれます。 寝具の追加時にも15,000ウォンの追加費用が発生します。 コニールームは、10kg以下のペット1匹を追加で同伴することができ、追加費用として11,000ウォンを現地で決済する必要があります。 一般客室で愛犬同伴が摘発された場合、コニールーム客室料金の3倍が加算され、一般客室では愛犬同伴は絶対できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "スーペリア、1段ベッドルーム、デラックス、ファミリー4人ルームなど、様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが完備されていますか？",
            "answer": "インダクションやドラム式洗濯機などのアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "客室の中から雲亭湖公園と一山の夕日を鑑賞できるテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなスイートルームデザインが体験できますか？",
            "answer": "パーティールーム、読書ルーム、ペット同伴ルームなど様々なスイートルームデザインが体験できます。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙客室です。喫煙はペナルティ料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "出発前に駐車料金の精算は必要ですか？",
            "answer": "はい、出車前は駐車料金をフロントやポンキで精算する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室には電気自動車の充電が可能ですか？",
            "answer": "はい、客室では電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はコニールームでのみ確認できます。一般客室へのペットの同伴入室は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、人数の追加は2名基準であり、1名追加ごとに15,000ウォンの費用が当日現地にて決済されます。最大3人まで可能で、7歳以上は人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、寝具の追加時にも15,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "コニールームにはどのくらいの大きさのペットを同伴できますか？",
            "answer": "コニールームは、10kg以下のペット1匹を追加で同伴することができ、追加費用として11,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一般客室でペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "一般客室で愛犬同伴が摘発された場合、コニールーム客室料金の3倍が加算され、一般客室では愛犬同伴は絶対できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 549
    }
}